Bueno amigos de youtube aca les dejo mi nuevo video me pase 2 hs haciendolo para ustedes espero que lo disfruten este es el video sorpresa del el cual habia hablado en la descripcion del Tutorial De Como Descargar El Skin Selector bueno espero que lo ayan disfrutado comenten,puntuen y suscribanse